[傷心的佩爺爺] 皇家馬德里球迷吹水區(132)

Gracias Zinedine Zidane

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

負皮是畀標題
希望樓主好好反省

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

樓主我地一齊派膠比呢條仆街

屌你老母想反cup ?

巧鬆D!!

啲haters冇野叻,老屈就最叻

我唔需要證據,我就係證據!!!

頭post摩迪拎杯果張點解係黑白
佢IG有彩色版

又一個post

雲加想開心，馬德里不要等
佩老尋爺爺開心 我阿仙尼降臨

連Bale個po頭都無埋 樓主咁絕情

咩教會

猩猩25

講左成晚，都係仲未見到覓腸

連掃把都咁俾面

帶韋碧克降臨

阿狗死返出去啦

98好波

屈夠未呀 心情已經好差

如果古迪上嚟，其實壓唔壓得住班大帝

咁多隻皇狗早晨 琴晚訓成點

好！用牙辛換ok?

拖舟走邊有人心情會好

佢本人

無訓，sleep is for the weak

準備好放人未

ON撚9
放去拜仁

不了

訓醒之後發覺對眼仲係濕濕地

Welcome 肥po , kane , 個位後上入涉/k角位出波/遠射/視野都勁 速度又唔係慢既球員 !!!!

ching唔多謝拖舟

朗傾猩伊 諗起都想射

但多謝肥賓!

bc朗留低啦好嗎

光頭佬唔俾比比2年約
為左踩光頭佬而吹棒肥賓

朗開記招未
有咩一次過講埋佢啦

喊到唔識講了

做乜近兩個post頭連皇馬隊徽張圖都冇埋

25達都有post 得你冇

隔離雲加馬德里

所以光頭佬唔願再做醜人
交比下一個

25達>>猩猩

沾屎都冇

25達>>>>猩猩沾屎

Welcome back !!!

馬卡報：皇馬已接觸普捷天奴

【體育】據西班牙《馬卡報》報道，皇家馬德里在施丹宣佈辭職後，已極速聯絡上熱刺領隊普捷天奴，希望這名阿根廷教練可接掌銀河艦隊。

據《馬卡報》透露，普捷天奴（Mauricio Pochettino）是皇家馬德里接替施丹的第一人選，球會亦已聯絡對方，惟普捷天奴目前未有給予皇馬明確答覆。不過據皇馬的消息，剛與熱刺續約至2023年的普捷天奴並沒有解約金，只要普捷天奴要求離隊，會方便會願意放人。

事實上，普捷天奴連續兩季都率熱刺於英超以前3名衝線，帶隊風格亦喜愛給予本土球員機會，惟他強調比賽時多作高壓搶迫，對球員的體能和鬥志考驗極高，如真的轉教皇馬，未知普捷天奴能否令一眾球星嚴格執行戰術。

報道同時指，皇馬亦開始接觸德國國家隊主帥路維，然而相信路維現只關心衛冕世界盃的事。

Pochettino bookies' favorite to replace Zidane

Bookmakers currently have the Tottenham manager as favorite to replace Zinedine Zidane, with Arsene Wenger coming in second.

Tottenham coach Mauricio Pochettino is the bookmakers’ current favorite to replace Zinedine Zidane as manager of Real Madrid. With the Frenchman announcing his departure on Thursday, the bookmakers will be expecting an influx of bets on who will take the hot seat at the Bernabeu next season.

Betfair is currently tipping Mauricio Pochettino at 6/4, with former Arsenal manager Arsene Wenger the second favorite at 11/4, followed by Joachim Low and former player Guti. Chelsea manager, Antonio Conte is at 4/1.

Bwin also has Pochettino as favorite at 3/2, followed by Wenger (7/2), Conte (11/2), Guti (13/2) and Massimiliano Allegri (14/1).

狗乜不屌
同國光榮論，老馬上帝之手都俾佢講到冇錯咁，打呲放水俾小花

迪甘斯預言：施丹遲早執掌法國

【體育】球王施丹周四突然宣佈離任皇家馬德里的帥位，消息震驚了全球球迷。很多評論指施丹下一站將會出任法國國家隊教練，連現任主帥迪甘斯亦力撐施丹將來為執掌國家隊兵符。

曾與施丹當隊友的迪甘斯（Didier Deschamps），於前者宣佈辭職後幾小時進行的法國對意大利賽前記者會上說：「我很了解施丹，他肯定想得很清楚才會作出對自己最好的決定。」

對外界指施丹準備接任法國教練，迪甘斯便說：「你想在各方面取得成功，便要承受得住壓力。我在2014年世界盃、2016年歐國盃便回答這個問題，我現在集中在一件大事上，其他等世界盃後才算。」

不過，迪甘斯坦言施丹命中注定會帶領法國國家隊：「我認為施丹現在想休息、和家人在一起。的確於未來某個時間，他會成為國家隊主教練。我不能說是何時發生，但就我而言是一件很合理的事。」

Real Madrid to launch all-out onslaught to hire Mauricio Pochettino from Tottenham Hotspur this summer

The Independent understands that Real Madrid president Florentino Perez has made Pochettino his number one choice for the job

Tottenham Hotspur are braced for Real Madrid to push for Mauricio Pochettino as their new manager, just seven days after Pochettino signed a new five-year deal at Spurs.

Zinedine Zidane announced his surprise resignation on Thursday afternoon, after winning his third consecutive Champions League trophy, and Real Madrid president Florentino Perez has made Pochettino his number one choice for the job.

Real Madrid ready to offer new contract to unsettled Gareth Bale amid interest from Manchester United

一諗起如果爺爺嚟但會帶埋契仔，咁岩皇馬班老大哥換血走晒，真係場場打爆個moon都似

辛仔－賓周－2&b
－－－腳仔－－－
－沙加－－米路－

普爺爺?

施丹離開皇馬帥位一事不僅在體育圈引起了轟動，甚至連法國總統麥克龍都對此發表了自己的觀點，他認為施丹在巔峯時離開是一個明智之舉。

“我希望施丹能在國內擔任一個職位，因為他能激勵青少年，你看他做出的那些決定，他對待青少年的態度，他能帶領所有人走上正道。”

“施丹在法國足球界和體育界都是個大人物，作為球員和教練都擁有非凡的職業生涯。在連續拿到三次重大錦標後離開是一個正確而且智慧的選擇。”

NO POCH BUYOUT

Take a deep breath, Tottenham fans. There is no buyout clause in Mauricio Pochettino's new Spurs contract, Sky Sports understands.

With Real Madrid already linked with the Argentine boss, there is also no stipulation in place to allow Pochettino to talk to any La Liga club.

會唔會牙
牙朗都未加人工 加佢

ALISSON AGENT: NO REAL DEAL

Alisson's agent has shot down comments from former Brazil defender Cafu that the goalkeeper has all-but agreed a deal to join Real Madrid.

Liverpool are understood to be interested in the £80m-rated man, but the agent told ForzaRoma there was no agreement in place.

“The idea he already has an agreement with Real Madrid is completely false. I don’t see how Cafu could know more than I do on the matter," he said.

呢排傳拉素件sms鍾意皇馬好耐

拉素開成億都唔放

等古圖好過啦
Navas stay

最唔想要古圖
係比覓膠既 見到佢就火

如果呢件唔係咁貴真係高質 有接班魔笛嘅感覺

古圖free都唔想要 又要養多件垃圾

第1次認同你

龍門冇ddg一律唔洗買

Luca zidane

bald 25

梳 用錯AC

姐係以後唔洗買龍啦

靠Luca zidane

打後備/盃賽夠做啦

拎60m買kepa 遲啲搶埋ddg西班牙個位
雖然成件事好on9

條撚屌實好高人工 我用避波仔算
當懷念拖daddy

季中買左佢就唔洗煩啦

屌奶星 果陣20M買撚左就唔洗煩啦
屌

同埋kepa違約金好似係80m

避波都岩，不了

對我皇勁撚到

老豆離隊
爆seed練波做執波仔

好似得番一年約 未續
油王又走干地又走 世三古圖可能都想走

光頭佬d仔無乜天份

牙朗真係逃税

新球場都唔撚起 8m違約金都唔想俾
英國政府又唔續油王visa

初時個個都吹到好勁 點知一個柒過一個

光頭佬

Enzo個陣fm 妖人黎

98咁早醒

世3過黎同ISCO合作吧

施丹離開皇馬的原因

◆

自從2000年從佩雷斯手中接過那張餐巾紙開始，施丹再未接受過其他球會的任何合同。自球員生涯退役後的第六年，他又加入了皇馬的教練陣營；現在，在連續三次奪得歐聯冠軍後，施丹揮手告別了。

球隊需要改變，才能繼續按照球會要求的那樣繼續表現出色，法國人深知這一點。歐聯冠軍無疑是最佳，但球會想要更多，在聯賽和國王盃方面，球隊本賽季沒有達到球會的期望。

施丹認為，他退出的唯一理由是球隊需要新的動力和靈感來源。這是事實，但這意味著需要對球隊大刀闊斧改革，施丹從未想過也不打算塑造一支新的皇馬，或者說加入一些新面孔。

轉折點出現在國王盃被淘汰後，施丹認為這是他的失敗，沒有符合球會本賽季的期望。此後，法國教練經歷了一段艱難的時光，他意識到球隊如果要繼續進步就必須有新的血液，但他始終認為球隊裡沒有特別弱的位置。

皇家馬德里繼續在前進，在冬季轉會市場上要簽下艾利沙巴拿加的爭論也在影響著他。法國人不需要引援，至少在一月份是這樣。

施丹離開了，但很少人會認為他會馬上為自己尋找下家，因為他已經在球會達到了巔峰。接下來他可能的目的地只有一個，那就是法國國家隊，但不是現在。

正如費倫天奴·佩雷斯所說，皇家馬德里永遠是他的家。施丹是皇馬主席生涯的最大賭注，不論是作為球員時代從祖雲達斯簽下他，還是在教練時代的中途救火。

在佩雷斯的領導下，皇馬取得五座歐聯冠軍榮耀，施丹一直以各種方式參與在其中：球員、助理教練、主教練。

Yc約左佢食lunch

98唔會出街

係屋企食順便食女

想約98可以打98520630
佢手提

屌你老母閪

皇馬已經與普捷天奴和路維取得聯繫

◆

佩雷斯和皇馬的高層們並沒有浪費時間，在施丹宣佈不再擔任下賽季皇馬主帥後，球會已經聯繫了普捷天奴和路維。

普捷天奴是他們第一個接觸的候選人，因為他是皇馬教練名單中的佼佼者。如果阿根廷人有興趣執起班拿貝球場的教鞭，白衣軍團會很樂意。

正如《馬卡報》此前報導的那樣，普捷天奴和熱刺的合同裡沒有特別針對皇馬的條款，但有一項協議表明如果有來自西班牙球會的邀約，並且阿根廷人願意的話，那熱刺主席利維必須允許雙方進行談判。

皇馬還有路維取得了聯繫，看他是否有興趣提前結束與國家隊的合同，目前路維與德國國家隊的合同要到2022年才到期。

在週四下午，荷西·安祖·山齊士、雷蒙·馬天尼斯和佩雷斯一同分析了教練的人選，但他們尚未作出任何決定。

打左,女仔聽

沒有施丹的日子 第1日 晴

馬卡報評論：一段愛有三年，施丹也是如此

◆

一隻蚊子的壽命是一天，一朵玫瑰則可以存活三天；如果是一段感情，那麼則是三年。事實就是這樣，第一年的充滿激情，第二年的溫柔之鄉，到了最後冷淡的第三年。

施丹肯定讀過法國作家弗Frédéric Beigbeder的文章，讓他選擇在與皇馬發生化學作用的第三年離開，在留下了一系列的榮譽之後，在留下不好的記憶之前。

施丹在最高光的時候選擇離開，他留給球迷的是難以理解。在人們慶祝他們剛剛獲得的歐聯冠軍後不就，施丹選擇了熄滅火焰。

施丹在歐聯中的成功，挽救了球隊災難性的一個賽季。在大家都士氣高漲地慶祝勝利的時候，施丹看到了球隊需要新的開始，並想像著在接下來的幾個月內會發生些什麼，而不是剛剛過去的五月。

作者：Rubén Jiménez

遲下賓施馬都可以係國內擔任一個職位

98520630

有牙禿 不了
Welcome 肥普 傾

皇馬得bale無farewell 施丹
連達仔都有

more

二五禿食屎吧!

Ho ball !!

真係520

屌你牙

牙禿真是仆街黎

Yes睇錯佢

反禿黨

真心覺得係佩狗係因為覺得而家個陣唔夠勁所以搞到今季冇西甲/國王盃
但拖舟覺得而家個陣已經好完美唔洗再買任何人
係哩個位有分歧
上次KEPA應該係導火線
但係龍門位所以拖舟覺得冇野
但哩個暑假佩狗想郁阿朗同BALE
搞到拖舟都覺得冇癮

又真係仆街左d

系米應該返熱狗

邊可能郁牙朗
禿又上力 係拖唔用咋

陰謀論

牙禿正仆街

施丹宣佈從皇馬帥位離任，令足球世界震驚，有人說施丹是聰明的急流勇退，但也有說法是，他之所以離開，是因為對皇馬的決策層感到失望，而且不堪忍受繼續在重大決策上被迫服從。

《每日郵報》披露，施丹和皇馬主席佩雷斯在歐聯決賽後的一次會談中產生了分歧，在事關球隊未來的重大決策上，施丹依然沒有話語權，這令他感到不滿和厭倦。在這次會談中，施丹被告知了一些他並不喜歡的計劃，其中包括：一、探詢賣掉C.朗拿度、去簽尼馬的可能；二、簽一名新門將；三、讓巴爾獲得更多正選……

《每日郵報》稱，佩雷斯期待施丹會和以往一樣，接受高層的施壓，就像之前賣掉莫拉達、J.洛等人時一樣逆來順受（媒體披露施丹對這些交易並不樂意），但沒想到施丹個性中某些倔強的東西爆發了出來，就像當年突然發飆頭撞馬特拉斯一樣，施丹這次果斷拒絕了佩雷斯的所有提議，並選擇炒主席的魷魚。

在施丹的記者會之前，巴爾等球員就已經被告知了主教練的決定。值得一提的是，在歐聯決賽的出色表現後，巴爾離隊傳聞甚囂塵上，《每日郵報》披露，威爾斯人明確向高層表示，如果不承諾讓他下季打更多比賽，他就會尋求轉會，而當這一訴求通過弗倫洛蒂諾傳遞給施丹時，法國人不厭其煩。《馬卡報》的專欄作家捷西斯-山齊士也猜測：「施丹是一個個性很強的人，也許他被球會內的一些問題困擾，比如巴爾的未來，肯定是發生了一些事情，讓他被迫走出了這一步。」

談到離任，施丹在記者會上說：「時機到了，你對自己說，是時候改變了。我是一個追求勝利的人，如果我感覺繼續贏下去會變得很睏難，那麼就需要改變了。」施丹沒有指責任何人，但卻似乎話裡有話，皇馬這樣下去（照你這樣折騰下去）會很難保持勝利形勢，這話是說給身旁的佩雷斯聽的嗎？

垃圾英媒最鍾意作野 睇得多 智商都拉得埋

清算迷禿黨
1.摩佬 2.牙維

清算埋迷雲黨
一傳雲格黎就成堆迷雲黨上水

雲狗=垃圾

我地迷雲黨兵強馬壯，怕你麼

我地鳩白都有300分身

你地連專屬既第4都守唔住，點強法

yc係第幾個

yc唔係

收到風佩仔要求新教練要有經驗
即係唔會考慮古迪果D

巴利西班牙語賀華斯基斯遭取笑

【體育】西班牙中場盧卡斯華斯基斯最近榮升父親，作為隊友的加里夫巴利相當有心，特意用西班牙語祝賀他，不過好心沒好報，竟被卻奧斯取笑。

皇家馬德里的威爾斯球星加里夫巴利（Gareth Bale）之前一直被指西班牙語仍然是「半桶水」，不過為表誠意，周四亦特意透過Twitter，用西班牙文祝賀剛榮升父親的盧卡斯華斯基斯，他寫了「Muchas Felicidades」，意思是十分恭喜他。

不過另一隊友卻奧斯見到後，即留言取笑他說，「西班牙文？」並加上震驚和又喊又笑的emoji在後面，巴利之後又用德文回應卻奧斯，指Google翻譯是偉大的東西。

26歲的盧卡斯華斯基斯最近喜事一浪接一浪，在球隊贏得歐聯冠軍幾天後，在世界盃開始前，其妻子Macarena Rodriguez又為他誕下首個兒子。

圖片來源 : Twitter圖片

Real Madrid want Mauricio Pochettino to replace Zinedine Zidane

Real Madrid want Tottenham's Mauricio Pochettino as their new head coach following Zinedine Zidane’s decision to leave, Sky sources understand.

Real have not spoken to Pochettino and Tottenham sources have told Sky Sports News that no buyout clause exists in Pochettino's new five-year contract, which he signed only last week.

Those sources also deny there is a verbal agreement for Pochettino to be granted permission to discuss a La Liga move.

雲爺爺經驗十足，迷雲黨又贏

覓腸丁撚到不醒人事

我都好撚驚
因為肥普 路維機會好似好微
屌奶星

Mauricio Pochettino will cost Real Madrid £42m after Zinedine Zidane quits

Tottenham Hotspur will demand £42.5 million in compensation if Real Madrid try to appoint Mauricio Pochettino to succeed Zinedine Zidane, who resigned yesterday.

肥普大熱喎ching

屌你老母

都係貪路維大排 其實如果佩爺爺中意普既話 咪信佢一次

有冇人留意開u19 攞晒冠軍咁 係咪有啲勁人 淨係識oscar

請路維既話會唔會太遲
起碼要7月完世盃佢先嚟得
即係成個6月都浪費左
早d請到 多d時間組軍好似好d

According to Sky Sports' Spanish football expert Balague, Real president Perez has identified Tottenham boss Pochettino as the primary candidate to replace Zidane, but doubts whether Madrid will be able to lure him away from Spurs.

"Pochettino is top of Real Madrid's wanted list; he is number one, number two, number three and number four for Florentino Perez," Balague told Sky Sports News.

"He definitely wants Pochettino, there's no doubt about that. I'm pretty sure Mauricio and Spurs know that themselves, but it doesn't mean anything.

Pochettino

好假牙你

覓膠

Welcome Kane and Mbappe

係咁燈

死老坑企開d啦

收皮

CAP左去阿PO

肥普今日會係西班牙出席活動
到時大把記者問佢點

雲膠我屌你老母

拒絕左佩仔咁多次
而家後悔呢!

N年前高峰期唔黎 依家人老珠黄先黎

會員施朗覓腸我屌埋你老母！

你到底有幾多個人格

口裏說不

唔係要肥普下話

當佢真咁計，做教練都好冇癮，咩都畀人控制住

Morning Beasts

shut up la mk

C朗逃稅單野佢究竟想點?

自己俾咗佢算啦

條仆街話去其他隊

Michael Laudrup's agent:"Real Madrid has told me that he is a candidate for the position of coach."

牙朗真係走數

信號王婚姻破裂後，江嘉敏：喂呀！

yc=江嘉敏

轉ac咁快既

又點呀

迷沾=弱智

第一次認同你

me反占了

Ig Twitter 暫時得bale冇祝賀施丹

唔好再對佢有任何期望啦

25

今朝yc燥底講野個tone真係好似98

Welcome Pochettino.
牙朗走我都走 佩狗好自為之

大家明架啦

成班人夾埋屈人

跟得我多

啲鬼佬真係勁,求其打幾句廢話扮下野都費事,真係可以活出自我,好羨慕

食屎啦猩猩

抵佢禿頭

咁施丹又係奇怪嘅,人地決賽入2粒都唔讚下禿頭

98 Ho Ball

幾時有

No one care

拖daddy

明既。。。

拖老豆

你係屬於630 ge

細路話朗走佢走
早排又傳過摩迪走
下年真係物是人非

唔好講呢d

講左好多次係流料

仲要賽後3個鐘冇計傾

咁搞法我皇下年自動波解體 痴線

內斂含蓄的拖帥

我皇只剩下拖周馬

你最開心啦

你班撚樣對內就凶狠 對外就碌撚

no 拖舟 no party

皇馬將會以賓施馬為核心

圍繞他建軍

Yc

牙維新口號

一係肥pro 一係古迪 如果最後請雲加真係罷睇

有講錯你地 ?

客套說話都講句丫
咁樣唔讚唔講野真係反曬面先會咁

擺明反左面啦

我皇不嬲只有賓周馬

牙朗走你都走呀

NO

幫口勸下朗仔ok?

反咗面都可以主動行埋去講句well done姐大佬,家陣決賽幫你入2粒拎個盃返黎呀

拉莫斯全家換電話冧巴避難

【體育】皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯因弄傷利物浦鋒將穆罕默德沙拿，連日內一直受到恐嚇，據報全家換了電話號碼以免受騷擾。

英國《鏡報》引述網站COPE消息指，自從發生穆罕默德沙拿受傷事件，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）及家人不時受到騷擾甚至收到匿名電話作出死亡恐嚇，為安全計，這位皇馬及西班牙名將已經與家人一併換了電話號碼，以免再受騷擾。

上周六歐聯決賽，皇馬以3:1擊敗紅軍成就3連霸。上半場，沙拿跟拉莫斯在一次爭球後觸傷肩部，傷重得退下火線。外界都把矛頭直指拉莫斯，甚至指他是故意弄傷沙拿。網民紛紛聲討，呈請，要求歐洲足協和國際足協介入懲罰拉莫斯。

有埃及律師甚至向法庭提出訴訟、向國際足協作出投訴，指控拉莫斯傷害沙拿甚至整個埃及。

圖片來源 : ©AFP

呢下好肉酸

yes 應該好似掃把咁大量

Mauricio Pochettino: "I am happy at Tottenham because they let me work and we are growing together. Right now, I want to focus on planning for next season and keep out of all the things that are being said."

welcome Mbappe!!!

反左面就反左面架啦 有咩肉唔肉酸
兩個都成熟男人

屌咁要古迪算 除左佢市面上全部垃圾

唔係好明 如果禿同拖丹真係返撚晒面
拉膠細佬丙朗唔會做下中間人架咩
定係外國唔興呢味嘢

錫番

鳩白做乜hack左摩佬ac

頭髮少嘅自己搞掂

除左施丹市面全部垃圾

迎接16郎時代吧！！

16郎?死去打歐霸啦

古迪=Next Zidane

雲加=rubbish

摩佬咪搞我條女

笑得好！

決鬥啦

關雲加咩事

因為雲加已經係我地既人

謠言勿當真

Pochettino: “Real Madrid? Everyone has dreams but I’m happy in London. You never know what happens tomorrow, life puts you in unexpected situations. This Real Madrid won 4 of the last 5 CL including 3 in a row, they’re one of the best teams in history.” [marca]

咁就唔好怪我唔留手了

Germany’s coach, Joachim Löw on being Real Madrid’s next manager: “I absolutely rule it out. That’s not my issue, I’m focused on the World Cup. Surely, they’ll find a good Zidane successor.” [marca]

我早幾日先拎返件15/16作客印大聖
邊個反禿出黎隻秋 我一拳一件
Me 165 85kg

比Bale條玻璃腳擔翻正佢歐聯決賽出撚到咩
想靠佢拎聯賽更加係笑話

好波

死肥閪

冇路維冇肥普即係古迪啦

一年一半時間養傷

Come on trash

完

唔明點解會有人拒絕指導賓周馬既機會

收皮啦覓腸

迷雲仲衰過迷賓！！！

古迪教啦好嗎 我地佩唔起爺爺呀

似係呢三個入面了

拖舟走推post仲快過10冠嗰陣

Juventus’ manager, Allegri, has just emerged as a new candidate to be Real Madrid’s next manager. He likes the Bernabéu a lot and believes his methods can be adapted to Real Madrid’s style of play. Allegri is also used to managing a locker-room full of stars. [as]

唔要垃圾

施丹離開令C.朗越來越孤獨 皇馬還能留住他？

施丹做了一個讓所有人震驚的決定，他突然宣佈離開皇馬，讓球會上下都來不及做準備。C.朗拿度也是一樣。

在施丹宣佈自己的決定後，C.朗拿度在社交媒體上發了一張自己與施丹的合照，並配文寫道：「能夠成為你的球員，我感到無比驕傲，教練，非常感謝你！」C.朗拿度是發自內心的敬佩和感謝施丹。

施丹表示自己的離開不會影響C.朗拿度的未來，但《馬卡報》指出，球員的心理一定會出現波動。在比比、干查奧、J.洛等更衣室好友相繼離開球隊後，與他關係要好的施丹也拂袖而去，這讓C.朗拿度感到越來越孤獨。

在C.朗拿度去留未定的情況下，施丹的離開勢必會成為他做出決定的一方面因素。《馬卡報》表示雖然C.朗拿度又少了一個留下的理由，但同時他也知道佛羅倫蒂諾不會在同一個夏天讓自己的明星教練和頭牌球員全部離隊，這也許會讓C.朗拿度覺得自己能夠更受球會的重視。

曝皇馬連夜聯繫兩大出名教頭 干地自薦被一票否決

據西班牙《馬卡報》報導，在施丹宣佈離開皇馬之後，皇馬高層沒有浪費時間，他們迅速行動起來，開始尋找施丹的替代者。

皇馬首先聯繫的是熱刺教練普捷天奴，在皇馬的選帥名單中，這個阿根廷教練排在第一位。皇馬想第一手地知道，這個前愛斯賓奴隊的主教練究竟在何種程度上願意接手皇馬。

值得一提的是，普捷天奴剛剛在5月24日與熱刺續約到2023年。普捷天奴當年在愛斯賓奴隊出道，之後到英超執教。如今他在熱刺執教，取得了很大的成功，熱刺在他的打造下很具競爭力。事實上在皇馬讓施丹擔任一隊教練之前，就曾考慮普捷天奴。

《馬卡報》披露，在普捷天奴的合約中，並沒有皇馬發出邀請，熱刺就必須放人的條款。但他和熱刺主席列維約定，如果他請求離開，那球會就要接受談判。

普捷天奴不是唯一一位被皇馬列入選帥名單的，德國隊主教練路維也一直都是佩雷斯希望引進的教練，但他剛剛與德國足協續約到2022年，讓他離開德國國家隊很睏難，但如果皇馬敲門，他願意傾聽邀請。之前媒體上也有過很多佩雷斯有意邀請路維的傳言。路維是否會離開德國隊，還得看德國隊在世界盃上的成績，以及德國足協的意願。

皇馬主席佩雷斯以及「二當家」荷西·山齊士等高層，探討了多種可能性，但到目前為止，皇馬只聯繫了普捷天奴和路維，而且目前還沒有做出決定。

西媒還點出了古迪的名字，這是家裡的選擇。古迪2013-14賽季開始在皇馬青訓營執教，他執教過幾個等級的團隊，在青訓營的成績非常出色，拿到了多項冠軍。古迪之前就曾表示，希望能接手更大的球隊。

而據西班牙基比電台的「大比賽」節目報導，在施丹宣佈離任之後，有許多的教練都向皇馬自薦，當然大部分是通過經理人進行的。皇馬一位高層誇張地表示：「所有的意大利教練和德國教練都向皇馬自薦了。」

其中就包括干地。上季，車路士贏得了英超冠軍，但今季他們只排名第五，連下季的歐冠盃資格都拿不到，而外界關於教練干地即將下台的傳聞從沒停過。基比電台報導，干地多次向皇馬自薦，不過皇馬因為一個原因否決了他。

據悉，皇馬掌握了多條對干地不利的消息，而其中最主要的就是他與更衣室的關係不佳。施丹一直以善於和更衣室打成一片而著稱，他獲得了更衣室的尊重，在這方面，施丹遠比干地做得好，這也是皇馬高層不看好干地的原因。（沙治奧）

施丹與佩雷斯意見不合！拒用C.朗換尼馬

《每日郵報》消息，施丹在歐聯三連冠後宣佈離職是因為厭倦了在皇馬做不了主。

據悉在和主席佩雷斯的會面中，施丹發現他的建隊思路和高層完全不一致。高層想用C.朗拿度交換尼馬，也希望巴爾和其他大牌一樣獲得儘量多的正選，而施丹否決了高層的所有提議。

皇馬先告知球員施丹將離職的消息，不久後他就在基地召開記者會，向外界宣佈了這一消息。

《郵報》稱皇馬將嘗試買斷普捷天奴和熱刺的合約，目前賦閑的雲格也是熱門候選之一。

《郵報》還認為，施丹離職後巴爾很可能留隊，但C.朗拿度可能因此離隊。

卡比路：C.朗會離開皇馬返曼聯 他想為摩帥效力

據天空體育報導，卡比路表示C.朗拿度未來會離開皇馬，重回曼聯。

今季，皇馬再次奪得歐聯冠軍，成為該項賽事改製後第一支完成三連冠的球隊。但在賽後接受採訪時，C.朗拿度暗示自己可能會離隊，據媒體披露，如果這位葡萄牙巨星真的離開皇馬，那麼大巴黎和老東家曼聯將會是他的潛在下家。

昨天，卡比路作客天空體育，在談到C.朗拿度的未來時他說道：「C.朗拿度想要回曼聯效力摩連奴，我認為他最終會離開皇馬回英格蘭。至於什麼時候，這一點我不知道。」

「如果C.朗拿度離開皇馬，那麼球隊得找一個人頂替他，利雲會是一個選擇。賓施馬的未來很有保障，他在佩雷斯的喜愛名單中，當年為了留住賓施馬，佩雷斯親手賣掉了希古恩，所以我不認為皇馬會出售賓施馬，別忘了，佩雷斯才是做決定的那個人。」

（肆客足球）

屌帥我可以

施丹的皇馬沒有「夢三」偉大 哥迪奧拿引領球壇

施丹突然宣佈離開皇馬引發了足球界的震動。有很多媒體稱讚施丹的功績，但英國《太陽報》指出，施丹雖然贏得的球會重要獎盃比哥迪奧拿還多，但他的皇馬卻未能像當年的巴塞那樣改變足球世界。皇馬的成績足夠出色，但在足球上卻建樹不多，足球層面的成就無法匹配獎盃。現評論編譯如下：

在不到2年半的時間里，經過高水準的管理，施丹在辭職之前獲得了歐聯三連冠的成就。但是，儘管他獲得了史無前例的成就，但他在獎盃方面的成功，卻沒有上升到足球最偉大的層面。

最偉大的球隊不僅僅是贏波，他們還能改變足球的風景。

1960年代 ，國米在靴里拉的帶領下做到了這一點。1970年代，阿積士給了我們全攻全守足球。1980年代末期，沙基的AC米蘭開創了新時代。而哥迪奧拿是最後一個讓足球產生了革命性變化的人，從2008年起，他的夢三用Tiki-taka迷倒世界。

他們在歐洲賽場都未能像皇馬這樣取得連續的成功過去5個賽季，皇馬4次奪得歐聯，但這些球隊給足球帶來了不一樣的東西，他們將足球帶到了新的高度。

皇馬在內部的混亂以及巨大的自私心中繁榮，當球員時就非常偉大的施丹，控制住了更衣室。而如果回看今季皇馬在歐聯上的晉級之路，那要說現在的皇馬不夠偉大，就顯得更加不合時宜。在歐聯決賽擊敗利物浦之前，他們先後將法甲、意甲和德甲的冠軍送回家。

然而儘管過去三個賽季皇馬消滅了一個個對手，每一個對手的感覺卻都是惱火，他們不能接受自己是被最好的球隊擊敗的說法。

在哥迪奧拿的執教下，巴塞製造了令人激動的演出，在皇馬能在西甲拿到96分的時候，巴塞也能同時贏得西甲和歐聯的獎盃。

今季，皇馬在西甲的表現非常糟糕，面對前四的對手，他們只獲得了1場勝利。一支球隊怎麼樣才能被認為是最好的球隊呢？是冠軍獎盃嗎？還是他們在足球場上留下的印記？

從字面上看，這支皇馬是過去60年最成功的球隊。但會有球隊效仿他們嗎？

這支皇馬的強大之處在於他們的DNA，他們擁有堅定的信念，認為自己是最好的。沒有一支球隊在過去3年能在精神上強過皇馬。但這已經是一支逐漸變老的球隊，很多方面都會冒出問題，要想保持水準，皇馬今夏有許多的工作要做。施丹知道這一點，在不可避免地被推倒之前，他自己先抽身了。（伊雲）

大簡有無機!??

施丹聰明！學費格遜急流勇退 不想仿效雲格

執教兩年半，拿下其他教練窮極一生都未必能你拿到的歐聯三連冠之後，施丹選擇了在榮譽的最頂峰功成身退。就像施丹自己所說，他寧可在一切順利時離開，也不願在失敗時黯然離場。

而此時離開，對於施丹來說，正是最恰當的時機，而施丹自然也深知這一點。因為在拿到歐聯三連冠之後，皇馬已經達到了榮譽的最頂峰。要想繼續再帶領這艘銀河戰艦繼續前進，對於施丹來講，難度並不亞於在新秀賽季拿下歐聯冠軍。施丹也清楚地向媒體說明了這一點：「我已經很難再繼續帶領皇馬前進了。」

在皇馬，施丹從來都不是掌握球隊話語權的人，在球會的關鍵決策上，施丹往往只是被通知一聲的那個人，而這對一位冠軍教練來說，是無法忍受的。西媒透露，擋出賣掉莫拉達和J.洛，施丹都頗為不滿。而在今年1月，當高層想買下艾利沙巴拿加時，遭到了施丹的強烈反對。而現在，皇馬高層又想賣掉C.朗拿度，簽下尼馬，這些都是施丹所不能妥協讓步的。

既然他無法真正掌控皇馬這艘戰艦前進的防線，那麼選擇現在離開，就是最為明智的決定。當一個執教經歷只有2年半時間的教練轉身離開時，全世界都在訴說著他的傳奇，在茶餘飯後談起他的那些「玄學事蹟」。

和施丹一樣，2013年費格遜也選擇在2012-13賽季帶領曼聯拿下英超冠軍之後，選擇在鮮花和掌聲中，結束自己的執教生涯，給人們留下無數的傳奇和經典去傳頌。

對於離開時機的把握，施丹和費格遜都拿捏的非常好。盛極必衰，這是必然的規律，不管是現在的皇馬還是當年的曼聯，都已經很難再繼續突破自我了，等待他們的，很有可能會是下坡路。而在榮譽頂峰離開，就是施丹和費格遜的明智選擇。

而就在費格遜離開之後，曼聯在成績上就出現了明顯的下滑，在2013-14賽季，曼聯只取得了第7名的糟糕成績。當時，很多人都把罪名安在了莫耶斯身上，認為是他把曼聯帶向了低谷。但是事實真的是這樣的嗎？

實際上當時曼聯的陣容已經存在不少隱患，但是費格遜強大的執教能力，掩蓋住了這些問題。當時曼聯的後防需要更新換代，里奧費迪南和維迪都到了該退役的年齡，而艾夫拿已經34歲還要在場上飛奔，另外，球隊中場的創造力也十分欠缺，曼聯確實到了一個該進行陣容更新換代的時候。

既然要換血，就一定會經歷陣痛，就算費格遜留下，也許曼聯成績不會像莫耶斯帶隊跌得這麼狠，但是這個陣痛期也不可避免的。如果費格遜選擇留下，那他很有可能無法用一個冠軍，來為自己的執教生涯畫上一個圓滿的句號。

在這一點上，雲格顯然沒有施丹和費格遜聰明，當阿仙奴開始出現問題，變得英超年年只能爭四，歐聯年年十六郎時，雲格依然在固執地堅守。但是，當今季阿仙奴只能去踢歐霸盃，成績連前四都可望不可及時，他只能黯然選擇離開。

當雲格離開時，人們也會為他惋惜，感到不捨，但是不會像對施丹和費格遜時一樣，為他們的偉大成就而驚歎，因為這個賽季的阿仙奴，已經沒有什麼值得雲格去誇耀的了。

施丹是明智的，正如他自己所說，這個時候離開，是最合適的時機。

接班施丹?曝卡帥成皇馬新帥候選 恒大標價1千萬歐

香港時間6月1日消息，西甲豪門皇家馬德里教練施丹辭職後，皇家馬德里還沒有敲定球隊新任主教練。據《GOAL》援引《米蘭體育報》報導，英超熱刺主教練普捷天奴是皇家馬德里新任教練的大熱門。廣州恒大主教練簡拿華路也有可能成為皇家馬德里的新任主教練，簡拿華路是皇家馬德里選帥的一個人選。廣州恒大提出要求，為簡拿華路標價1000萬歐元。如果皇家馬德里簽下簡拿華路，需要為簡拿華路支付1000萬歐元。

在相關報導中提到，如果普捷天奴離開熱刺，成為皇家馬德里新任主教練，薩里可能會接管熱刺。皇家馬德里的另一個選擇是法比奧-簡拿華路。據《米蘭體育報》報導，施丹離開皇家馬德里可能會引發涉及普捷天奴、薩里、簡拿華路的多米諾骨牌效應。普捷天奴是取代施丹的大熱門。普捷天奴是佩雷斯-皮里斯最喜歡的人選，但他上週和熱刺續約到2023年。如果皇家馬德里專注於做普捷天奴的工作，可能會是一項令人筋疲力盡的工作。如果普捷天奴離開熱刺，薩里有望成為熱刺主教練。薩里似乎是為了成為車路士主教練而與拿玻里分道揚鑣的，但車路士不準備為薩里支付800萬歐元解約金。

如果皇家馬德里未能搞掂普捷天奴，皇家馬德里可能會把目標轉向簡拿華路。簡拿華路曾在2006-2009年效力皇家馬德里，隨隊贏得兩個聯賽冠軍。這位2006年世界盃冠軍成員目前執教廣州恒大。廣州恒大已經連續7次贏得中超聯賽冠軍，今季暫時排名中超聯賽第5位。皇家馬德里探測了簡拿華路的情況，廣州恒大為放走簡拿華路設置條件：要求1000萬歐元。

從外媒報導來看，簡拿華路是皇家馬德里新任教練的候選，但簡拿華路並非第一選擇。如果皇家馬德里向簡拿華路發出邀請，簡拿華路可能不會拒絕這個執教歐洲豪門的機會。雖然簡拿華路球員時代是一位世界級球星，曾當選世界足球先生，但簡拿華路的執教履曆並不輝煌，並沒有執教過歐洲球會。皇家馬德里是否真的對簡拿華路感興趣還是一個問題。簡拿華路自重返廣州恒大以來，帶隊戰績並不出色。廣州恒大在今季亞冠聯賽、足協盃比賽中被淘汰，廣州恒大今季中超聯賽的排名也不理想。在足球數據統計網站「clubworldranking」發佈的新一期世界足球球會教練排名中，簡拿華路排名世界第102位。簡拿華路依然是排名最高的中超球隊教練（編者註：外媒關於廣州恒大教練的消息僅供參考，不代表新浪體育和本文作者立場，以廣州恒大官方消息為準）。

岩岩先宣佈留隊 蛆科水比佢買人衝歐聯

改左做雲加馬德里

睇黎只有雲加這個選擇了 痛哭吧皇迷們！

搶哥狗落疤狗面都ok喎

d英媒真係弱智

人生總有歡喜

下季又要做笑話

ok好笑

屌 咪撚影衰皇迷啦

簽屁馬又落疤狗面 簽哥狗又落疤狗面
簽曬成隊去落疤狗面啦不如

笑死

睇英媒更弱智

鳩白好波

警告你唔好再jer98

ok, 咁jer 你

G持

Good

Guardiola had been sacked by Perez……

喂呀

抵啦

屌你老母 覓膠貼

兩個爭女

我愛你

牙維醉愛包禾

你緊系肉酸

你死基佬男女通殺
我唔是基的

你老母肉酸

反正重建完就炒
雲尼亞尼算啦

屌帥肯走又唔差喎

屌帥

笑撚死

lm

bb

支持雲加到蝗執教

B仔

屌帥 雲膠都j果d人 驗腦啦

米高勞特立

牙林

咁多負皮 屌帥都唔要on99

都唔係鬧你 自己對號入座

之前仲擔心4連TIM, 換左教練收得皮

有施丹係度, 成班撚樣好似食左仙丹咁, 而家無lu
番去做番16郎時代啦

隻揪呀

樂觀蛇

唔好呀..佢有腹肌

個人認為爺爺做一年教練 再升古迪做助教都可能ok

古迪壓得住班後輩

爺爺個進攻體系其實唔錯

一年過度期 冇冠其實都可能接受

Where next for Zinedine Zidane following Real Madrid exit?

France (3/1 with Sky Bet)
Chelsea (4/1 with Sky Bet)
Qatar (4/1 with Sky Bet)
Juventus (9/2 with Sky Bet)
Paris St-Germain (6/1 with Sky Bet)
Manchester United (10/1 with Sky Bet)
Other options
Bayern Munich and Tottenham follow in the betting (both 12/1), with Spurs potentially eyeing a swap with their current coach Mauricio Pochettino heading the other way to Madrid, with the Argentine backed in from 8/1 to 2/1 to succeed Zidane. Monaco (16/1) and Liverpool (20/1) and England (25/1) round off the list of lesser likely options.

簽小花

有冇睇賓特拿出波比艾沙雲頂

笑死,爺爺進攻體系唔錯
係咪講緊n年前

4句冇一句同意

阿記仲係高貝利踢波個陣

佩雷斯 行路小心d

會員佩狗打手會收你皮

豬腦打翼出波畀中鋒托柒

查無此人

屌帥三年入兩次歐聯決賽 加上成日神換人點解冇人丁

野獸

有機會黎?

肉酸到搵唔到

佩狗準備再所託非人

託雲加

因為你本字典入邊 佢叫雲爺爺

直情係雲DADDY啦

Welcome yaya🤗🤗🤗

點解你次次quote完d gif都收晒皮

佢唔更新LIHKG個APP

連狗太惡毒 個app越新越毒 adblock都block唔切

爺爺溫格爺爺爺
無名勇士馬德里

雲加馬德里

屌帥雲加一個level 都係垃圾
sarri 肥普勁啲

阿仙奴新一季大崩潰
雲爺爺眾望所歸救駕

睇肥普個訪問 睇黎佩爺爺搵佢既話 9成會黎

利維撚會放咩

捆綁銷售肥普+傾 3億

3億 佩狗應該買尼馬

放唔放可能都係睇價錢
成日訪問都係咁Hahaha 毒撚媾到女神咁

如果要比42m點會比呀

算吧啦 吹到40M先放喎

計返歐元 50M 埋單

比啦屌 隻v唔知乜春都40m啦

買人好撚過

寧願搵沙利教 試下都無妨

agger 反正換血都無咩機會衝冠

屌你又借d意反牙維

Wakanda forever

佢名氣唔大管唔到更衣室

唔係路維既話 寧願比古迪試

買高圖 icardi

寧願何wayne 出返月薪hkd 10000就得 唔洗成日click廣告

vinicius未來球王

Ching懂球

如果冇肥普就好難有好教練
沙利啲脾氣肯定頂唔到佩狗

傳都無傳過佢
佩狗唔會睇得上眼

日子開始過 沒有拖會更難過
不會很難受 皇迷默默的接受
反正在皇馬時 你我都有開心過
就足夠

佩狗First choice肥普

世清=單春

希望肥普反鳩利維台 最後20m離場算

是Jay Chou來的

宜家佩狗應該除左肥普其他唔要啦
屌帥唔夠班 路維唔會嚟
到時可能真係搵爺爺教

你啲詞同姐撚一樣level

好想睇沙利激到佩狗爆血管入廠

Jay Chou是神
我半神

買古圖返黎俾人通大細

世清無謂再獻醜吧

打交方面?

沒有施爸B 的日子 - Day 1

繼承施丹？路維說不！

【體育】德國國家隊主帥路維被問到繼承施丹執教皇家馬德里的傳聞，答得直截了當，就是絕對不會。

施丹辭去皇家馬德里的職務，德國國家隊教練路維被傳為繼任人選之一，《馬卡報》言之鑿鑿指甚至已接觸路維（Joachim Loew）。當事人在意大利領軍集訓時受訪，被問及對傳聞的看法時回應：「當然，我現在可以完全杜絕。」

「皇家馬德里將肯定會找到一位非常、非常出色的施丹繼任人選。」58歲的路維續說：「他的離任令我有點兒震驚，但他是衡量球隊是否已達到高峰的最佳人選。如果他認為現在是時候離任，那麼人們就要尊重。」

路維最近才與德國足總續約至2022年，他強調目前專注世界盃衛冕，休談其他事情。

打你方面 唔好話我地恰你
你係我地屯門黨簡一個同你較量
利申 我同佩狗最廢

總有弱點，拿華斯都老啦 成日輸高波

分析左個po討論話題比重未

龍門三十幾歲先高峰期

矮龍 短壽好多

世界盃金手套已經係皇馬嘅人

navas

50% 你 9 up
20% 迷雲
20% 迷拖 / 感謝拖
10% 新聞 / 新帥討論

施巴仲係到

我當皇區是我第二個家

咪咁25啦𨳒

讓你單手單腳

沒有c朗的日子 - Day？

Welcome Mbappe & Kane !!!

0%

Ok

M洛ig

IT狗

隔離啲拜狗話你改個呢個名 但反拜
如果猩猩去左拜就好笑
你點睇

G_Bale應該噴血而亡

力架

我會改名做辛
BTW 好人好姐睇拜區

世清不嬲撩交打

見過ON撚9係拜區

拜狗入拜區好正常啫

真

會唔會今季大換血

拉莫斯出世盃歌激勵狂牛

【體育】為激勵西班牙國家隊的士氣，「狂牛」隊長沙治奧拉莫斯親自主唱了一首新歌，在世盃決賽周開打前落力為球隊打氣。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）球場上固然是球技了得，球場外對唱歌從來滿有興趣，他日前就聯同西班牙歌手Demarco Flamenco推出為「心中的另一顆星」的歌曲，而這首歌，正是拉莫斯個人的世界盃主題曲。

歌詞是這樣子的：「來吧，西班牙，提高你的聲音，大聲尖叫，為入球呼喊，要具備取得最佳成就的信心，尊敬地朝著那顆星星，我們必須嘗試，讓西班牙再次閃耀。」

這次已非拉莫斯首次推出歌曲，早於2016年歐國盃時，該名狂牛隊長曾推出一首名為「La Roja Baila」的歌曲，從他在Instagram分享的MV所見，拉莫斯歌喉是否了得，有待聽眾自己判斷，然而，從其唱歌時的表情、誠意和信心，則絕對滿分。

圖片來源 : Instagram圖片

普帥「熱」得開心無意上「馬」

【體育】對於過檔皇家馬德里的傳聞，熱刺領隊普捷天奴不以為然，強調自己刻下在熱刺教得開心，無意出任銀河艦隊新教練。

儘管熱刺領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）承認若有皇家馬德里來電必接聽，但他顯然無意過檔皇馬頂替施丹的位置：「我對熱刺滿有承諾，跟他們有一紙長年期的合同，只剛剛簽下，我對自己身在那裡感到高興。」

近期才與熱刺續5年新約的普捷天奴續道：「我理解那些傳聞，那就是人生，我為自己的新合同感到高興，我不知道明天會發生甚麼事，然而，足球就是足球，最終每個人都置身於自己的位置，最重要是享受每天、享受人生，不要憂心明天發生甚麼事情。」

「將會有很多傳聞，人們會說很多事情，但我就沒有皇家馬德里那邊的消息，施丹下台我不予置評，但他的成就毫無疑問非常特別，近年沒有人能連續3屆贏歐聯。」

皇馬主席佩雷斯以及「二當家」荷西·山齊士等高層，探討了多種可能性，但到目前為止，皇馬只聯繫了普捷天奴和路維，而且目前還沒有做出決定。

西媒還點出了古迪的名字，這是家裡的選擇。古迪2013-14賽季開始在皇馬青訓營執教，他執教過幾個等級的團隊，在青訓營的成績非常出色，拿到了多項冠軍。古迪之前就曾表示，希望能接手更大的球隊。

而據西班牙基比電台的「大比賽」節目報導，在施丹宣佈離任之後，有許多的教練都向皇馬自薦，當然大部分是通過經理人進行的。皇馬一位高層誇張地表示：「所有的意大利教練和德國教練都向皇馬自薦了。」

其中就包括干地。上季，車路士贏得了英超冠軍，但今季他們只排名第五，連下季的歐冠盃資格都拿不到，而外界關於教練干地即將下台的傳聞從沒停過。基比電台報導，干地多次向皇馬自薦，不過皇馬因為一個原因否決了他。

Ronaldo back at Man Utd?

卡比路成日9up 冇次中

包皮勁到

下個po頭 賓周馬或成最大贏家

Morning

返6日既手畜

Welcome back!!!

牙維返7日。。。

慣咗早起 放假都好早就起身

98曲線曬命

98日日都放假........

沒有施丹的日子 第二日 晴

我好想你 好想你 卻欺騙自己

我叫你賣咸碟

Yc準備同男朋友去街街了
咪搞人拉

我男朋友阿朗

運毒果個?

人妖雞又幾好笑

真唔真

留意到有人成日負皮我

皮已正

好兄弟牙林！！！

正皮我等於唔反占
負皮我等於迷占

老實講GUTI算係好啦
我諗佢都唔會有太多搞作
有時又可以向拖舟請教幾招\
最緊要細路同拉膠服佢

要擔心就擔心阿朗單野啦

隊河北乜春痴撚線
中國土豪

200m買kane 200m買包皮 50m買多個中堅

支持古迪多過肥普

Welcome The 🐺

每日一jur

停風

你說這賓周好像你

唔撚係掛

光頭佬都講明唔教波著

狼王古迪

Man United want Gareth Bale as Jose Mourinho awaits Madrid response - sources

Manchester United are interested in signing Gareth Bale this summer but have been given no indication Real Madrid are willing to sell, sources have told ESPN FC.

Levy will refuse any offer for Pochettino - Guillem Balague
Tottenham chairman Daniel Levy will refuse any offer from Real Madrid for manager Mauricio Pochettino this summer, says journalist and author of Pochettino's new book Guillem Balague.

你算什麼男人 算什麼男人

我手一杯 品嚐你的美

靜啦阿包

菊花殘 滿地傷

不懂 拖的黑色幽默

啱啱訓醒

訓了多久

真係愈似愈似鳩白

屌你老母5返工

好撚型

98五音不全 唔識改歌詞

If not Pochettino, then who? Klopp, Allegri, Conte, Sarri, Guti...

Real Madrid need energy, they need Klopp

GUTI 好呀

死利狗 就搶你隻高普

支持高普

嘩屌古迪好撚型 教u19又唔錯 New boss

都話我係真皇

係咪offical

冇可能啦,係真嘅話拖舟會俾人問候祖宗十八代

無冠軍命 不了

肥普too

高普高黎執到啦 帶多蒙特都叫冇冠軍

瘋狗式迫搶

想睇卻仔比高普教會點
會由眼神防守變到識迫搶定係hea守搞到比人棄用

無肥普寧願要古迪
最多衰兩季等拖daddy番黎做救世主

好彩現代利迷個個都只識上網發脾氣
大大減少慘劇既發生

迷古了

Gareth Bale sees hope at Real Madrid after Zidane departure

The departure of Zinedine Zidane has seen hope of a revival at Real Madrid for Gareth Bale. The Welsh attacker formalised his anger at the situation after he was dropped for the Champions League final when he said: "Obviously I need to play every week, something that hasn’t been the case this season. I was injured for five weeks and I haven’t been playing regularly. I’ll have to sit down with my agent and talk about it."

After Zidane's press conference when he announce his resignation, Bale gave his agent, Jonathan Barnett, permission to sit down and speak with Real Madrid in an effort to see if they can find middle ground regarding the player's future. That meeting will not take place for at least two weeks but it gives things time to settle and for things to become a littler clearer.

John Toshack, the former Real Madrid manager and compatriot of Bale, told BBC Wales that the player's future "is up in the air" and it will depend largely on how those talks go between Barnett and José Ángel Sánchez, the general manager of the club. Bale wants to be a more central figure playing in more central positions on the team and depending on who comes in to replace Zidane, that just might be possible.

喂死仔快d打句thank you zidane

New Real Madrid coach: Klopp beats Pochettino as fans' choice

The Real Madrid supporters who took part in an poll have given the nod to the Liverpool boss over Mauricio Pochettino, Joachim Löw and Arsene Wenger.

Tottenham Hotspur manager Mauricio Pochettino may be the seeming frontrunner among the coaches tipped to take over from Zinedine Zidane as Real Madrid boss, but Jürgen Klopp appears to be the supporters' choice.

In the wake of Zidane's surprise resignation on Thursday, ran a poll seeking to gauge the opinion of Real's fans on who they feel would be the right man to take over at the European champions, and they have delivered their verdict: Klopp gets the nod ahead of Pochettino. The Liverpool manager accrued 41% of the 120,000 votes cast in the survey, beating off the competition of the three other contenders put forward by this newspaper: Pochettino (34%), Joachim Löw (15%) and Arsene Wenger (9%).

Laudrup's agent denies Real Madrid have been in touch

Danish site ekstrabladet.dk published statements, now denied, from Bayram Tutumlu, saying that Laudrup was a candidate for the Real Madrid job.

Allegri joins list of candidates to take over from Zidane

25禿

講得好

咁耐都唔打擺到明同全世界講唔妥光頭佬為乜

b害古迪

躝啦

佢之前好似唔滿意自己位置 之後叫經理人篤安76背隻

個個教練佢都唔滿意架啦

條友迷賓 因為肥賓俾佢打中間

夾埋經理人威脅

好想睇多次牙朗入世界波➡️拖sir摸自己光頭➡️轉身➡️打丁飛機手

你個名

牙禿果球都係一樣反應

拖蛇自己球員時代入得太多世界波

Cristiano Ronaldo told teammates he is leaving Real Madrid weeks before Kiev final

The post-Champions League final comments from Cristiano Ronaldo surprised many Real Madrid fans, including club president Florentino Perez, but the forward's teammates already knew of his desire to leave.

禾朗

⭐️ Congratulations to Marco Asensio for being the best Mahou player of the season! 👏

St Mirren: Guti shows interest in manager post as club move towards interviews

Champions League winner Jose Maria Gutierrez Hernandez has shown interest in the managerial vacancy at St Mirren.

The representative of the former Real Madrid and Spain midfielder, more commonly known as Guti, has been in touch with the Paisley club.

真係GUTI

諗起古迪着住西裝企係場邊
小妹已經濕哂了

臭雞

下

why

馬卡年年都話朗走架啦
睇定d 等朗親口講先算

Former Real Madrid midfielder Guti is in the frame to take the vacant St Mirren manager's job, according to BBC Sport.

個個都話唔黎 唔係爺爺就古迪架啦

GUTI

寧願要古迪都唔做雲加馬德里

古迪去教聖美倫

GUTI 真係好有魅力

知你想講 得返爺爺可以簡

最好爺爺啦 萬人屌老而不

屌你老母,是但係西甲執件都唔要爺爺呀

heavy taste

我都慢慢開始接受爺爺黎教了
重建 動盪點都有
預左強強對話 比對面456

爺爺去返十年前ok

求清熱號季票
未來3年嘅船飛要晒佢

我買船位定居

睇返呢件真係靚

C朗在歐聯決賽前告訴隊友將會離開

◆

基斯坦奴·朗拿度在歐聯決賽後的言論讓許多球迷感到驚訝，其中包括球會主席費倫天奴·佩雷斯，不過皇馬前鋒的隊友們在此之前已經知悉葡萄牙人希望離開。

在球隊備戰基輔決賽的那一週裡，C朗告訴隊友他希望轉換工作環境。隊友們並沒有對他的言論感到驚訝，而是沒有想到他會在特定的時間暗示自己的未來。

正如《馬卡報》此前報導的那樣， 更衣室的隊長們對此感到不滿。

施丹的離開讓基斯坦奴的潛在離開產生了一些障礙，但這仍舊是一個問題所在，他的一些隊友甚至認為葡萄牙人已經踢完了在白衣軍團的最後一場比賽。

與此同時，球會高層對這個情況保持沉默，儘管他們對C朗的態度感到生氣。

C朗的違約金高達10億歐元，這意味著班拿貝辦公室高層們有信心可以阻止球員離隊。

因此，皇馬的許多董事們認為C朗會繼續留在皇馬。

好撚有型

拖舟接班人

施丹的離開讓巴利改變主意

◆

加利夫·巴利是皇馬奪得第13座歐聯獎盃的關鍵人物，但他在賽後也暗示可能會離開皇馬。

在賽後接受採訪時，巴利表示他需要更多的出場時間，他會在夏天與經理人探討自己的未來。

如果施丹繼續留在皇馬，那麼威爾士人在下賽季的出場時間應該會與本賽季相若；但隨著法國人的離隊，他可以得到更多的出場時間，現在巴利已經改變原有的計劃，打算繼續留在皇家馬德里。

事實上，巴利是施丹宣佈離開後球隊裡唯一沒有發表感言的球員，這似乎表明了他們的關係並不融洽。

目前的情況還有待觀察，誰將接任皇馬主教練，新教練會不會讓巴利得到他渴望的正選位置。如果普捷天奴接手，巴利的團隊或許會感到高興，因為他們相信阿根廷人會給予巴利充足的信任。

屌你學米蘭個個名宿教一排

25bale

人生得意須盡歡 莫使金樽空對月

guti冇人反 仆街了

U out la we don’t want yaya

呢個位唔易做架

反撚硬
會員不祥人黎

沙比好似岩岩讀完教練課程，可以做教練了

West Ham boss Manuel Pellegrini wants a creative midfielder, Dani Ceballos and Javier Pastore among possible targets. (Marca)

j2講緊皇馬

李純恩

想入件拉膠
各位係邊到買

巴利可唔可以搞清楚自己出場時間減少係因為係咁傷
一開始用番你就搞鑊傷幾個月
唔係話你受傷無得出場抵死，但因為自己傷到無左正選走去怪人是咪太on9

季中無傷出佢 但狀態差到
季尾輪換下出先有番表現

牙朗都肯輪換 呢條禿頭係咪唔知自己咩料

如果話阿朗哩家係踢下半季
我覺得bale 係踢9-10月同4-5月

傷都算
傷完仲要俾幾場波佢熱身 踢屎波

季初朗停賽又無態其實都比晒機會佢擔大旗啦

伊卡迪的身價高達1億1000萬歐羅，國米不會輕易放人。

而家買人貴到.....佩仔咁醒通脹前就買好哂人組軍

宜家又咪係要再買

夏天新領隊又要買人

而家光頭佬走左
佩狗一定逼新教練比猩猩開心場場正選

10場唔傷當佢贏囉

佩狗好中意牙禿

覓膠好中意雲爺爺

大部份位唔洗點買 就算買icardi 都抵過對面買個力加億幾踢半季

拉膠

佩爺爺可唔可以買麥包皮同疤狗抗衡下

買包皮解放賓周

葡軍主帥：C朗累了，需要放假！

【體育】葡萄牙今日友賽比利時，國家隊主帥費蘭杜山度士直言基斯坦奴朗拿度尚在休假，而他並不必打擾對方。

費蘭杜山度士指出，經過漫長的賽季，並協助皇家馬德里實現歐聯3連霸後，基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）實在需要一個假期，從而以佳態迎接世界盃。「基斯坦奴朗拿度正在放假，我不會致電他打擾他，經過整季花了那麼多勞力，很疲累。我不必和他聯絡。」

「但願他有一個美好的假期，以良好狀態回來，這是重要的事情。」葡萄牙除與比利時友賽外，還會友賽阿爾及利亞，然後在6月15日B組分組賽首戰硬撼西班牙，之後再與摩洛哥及伊朗對陣。

C朗當然善用假期，他被傳媒拍到周三晚與女友洛迪古絲在馬拉加共晉晚餐，看C朗穿上一件恤衫，而女方也穿一件吊帶連身短裙，看來很重視這次決賽周前的相聚，而兩人一路十指緊扣，甚為恩愛。

比利時VS葡萄牙
Now618及633台03/06 02:45直播

圖片來源 : ©AFP

垃圾 我小花一場既精華都長過你呢段片啦

馬勒當拿:「我會建議他享受球賽，他必須忘記批評，不管他能否贏得世界盃。」

Welcome Guti.

Sick ball ching

咪傻,上帝踢既每一分一秒都係精華

Arm

你大佬呢

我大佬係拖daddy

想拖了

俾枝可樂佢

射晒落個光頭到

拖係教父
路路先係你大佬

充滿激情既拖帥

好掛住佢
幾時先會習慣

永不會習慣

訓練矛人再set波了

佩蛇

清賓 110m買icardi
再打包世三 高圖 200m
40m買埋皇so 隻右閘

Pochettino sets himself five-day limit to decide his future

拿玻里媒體CalcioNapoli24報道，轉會中間人加列坦奴表示，如果普捷天奴不願離開熱刺，皇馬將追逐沙利。

在車路士退出爭奪後，皇馬似乎對沙利興趣大增。加列坦奴説道：“這絕不僅僅是建議。我們不能隱瞞現狀：皇馬想要普捷天奴，他們為此努力了幾周，他們甚至有協議，但實際上他的情況比沙利更復雜，他剛剛才跟熱刺續約。”

“皇馬不會等普捷天奴太長時間，我認為明天之後，他們就不會再等了，沙利是第二選擇，但我們要清楚的是，這就像在寶馬和法拉利之間作出選擇。我跟幾名皇馬總監談過，如果他們想，他們將簽下沙利。拿玻里和皇馬有着融洽的關係，因此我覺得有70%的可能看到沙利在皇馬執教。我認為他們將在週日晚上作出決定，最遲下週一。這是一家大俱樂部，市場是開放的，他們不可能等太久。”

拿玻里甚至可能要求皇馬用賓施馬來換沙利，加列坦奴説道：“安察洛提喜歡賓施馬不是祕密，他肯定想賓施馬到拿玻里。在下週一早上，我將再次跟皇馬交談，我們將看看會發生什麼。”

好詩！

請你客氣少少

你都收皮

G Chi以暴易暴

Too many 25

Bale

大家傾返波ok?

520

皇so果個係邊個？
（利申：冇留意開其他隊表現）

Cristiano Ronaldo's Roland Garros

Before joining the Portuguese national team to compete in the World Cup, Real Madrid's Cristiano Ronaldo is enjoying his vacation in Marbella where he's been playing tennis.

He uploaded to his social networks an image in which he is seen together with his friend Miguel Paixao on a clay tennis court.

A photo that accompanied the message read "victors."

Paixao himself uploaded on his Instagram account an image of the entire group of friends with the message "Kaarga Team."

Welcome Sarri
433

好似都係防反鳩跑

Arsenal Legends to take on Real Madrid Legends

Arsenal Legends will take on Real Madrid Legends on Sunday, June 3 at the Santiago Bernabeu at 6pm (UK time).

Our opponents will include Brazil’s World Cup winners, Ronaldo and Roberto Carlos, alongside Raul and Luis Figo. For the first time Xabi Alonso, Alvaro Arbeloa and former Gunner Julio Baptista will represent the Real Madrid’s legends team.

Marcelo, Keylor, Modric and Ramos’ kids after the Champions League Final in Kiev

一齊玩吧

Pochettino is giving Real Madrid 5 days to find a solution. He doesn’t want a soap opera and if the club want him, they must present an offer to Tottenham in the next few hours. Poch has a good relationship with Daniel Levy, Spurs’ CEO, and doesn’t want war. [marca]

It is likely that Mayoral (21) will leave to Real Betis before knowing Madrid’s new manager. Madrid’s asking price will start at €10M and Betis are more than willing to pay that for a striker with Mayoral’s characteristics. Mayoral likes the idea of moving to Real Betis. [as]

成班馬騮仔

細佬個仔似足佢老豆咁好動

足球天份亦高

想睇馬細路二世同我朗二世統治左路

細路個仔好似打前鋒

Real Madrid discard Pochettino as Zidane’s replacement. [cope]

死熱狗

Guti plz

SKY SOURCES: Real Madrid end interest in making Mauricio Pochettino their new manager. #SSN

又係爺爺機會

98631314

我已經自薦左🚬

屌你牙 死禿頭

如果古迪都教得掂，以後揾教練係名宿裏面搵，好似沙比準備教青年軍？

牙朗冇份友賽嘅

休息

又笑我利

好狗

仲提

早晨！

華大哥=JR Smith

2018仲有人反生化人吾皇

oscar真係好想佢上到一隊

sick ball

華大哥藍波post比圍剿

占狗 圍爐

Me=危天行

所以最後收皮

最好係咁
皇馬大把名宿 依批人教實唔會有更衣室問題

華文翰> 華文碩> 華文鴻

巴塞近年全盛期，好似全部都係球會名宿教

告魯夫，古烈治，哥迪奧拿

華大哥
湖人幾時復興

邊有古烈治 列卡特呀嘛，佢後期好似都管唔掂朗拿甸奴同迪高果D

5M買埋我 打後備都冇所謂

PG黎湖之時 就係湖人復興之日

無事無幹都唔好跟西書搵食

跟我波

PG黎湖痴冠

Now 數字人>潮人 將來唔知

但係guti係不詳人

走了一個吉祥人 換來一個不祥人

見佢係LA人 比佢痴冠啦

數字人過到塞先算

願意用98寶貝條命化解

頭寒了 又西門 The Process

西門點夠我波黎

記錯名 btw佢教完疤去左邊 好似淡出左主流咁

出面個post笑撚左 三連之後即刻狂出post 反 睇真d 又係我地巴塞迷黎

有著我便有著你 拖帥是永不死

屌奶星 每次去屯市總有一隻49000

連啲球員都痴埋線

咁矮打中堅都世界第一
一定好好路

疤狗有時真係仲癲過班神魔合一

皇馬有冇教練拎完歐聯冠軍後當季比人炒左？
迪保叔叔拎西甲

無,光頭佬都係自己唔撈

拎過三連冠 他轉身離開

yc安慰下大家 ok?

有著我便有著你 千個萬個世紀 絕未離棄

98年軒帥呢？

唉，睇唔到古迪教新古迪了

只餘下那人選

愛是永恆 賓周愛著你

厹世清

全連登一齊發起聲討肛交敏呢隻臭雞

Real Madrid prepare 'Plan Raúl'

Real Madrid have the next Zidane in hand and, although he is an unlikely immediate substitute for the French coach, this Bernabéu legend is a serious candidate to be his heir in the medium term. The man is recognisable simply as Raúl.

Zidane's Real Madrid exit 'a little strange' – James

James Rodriguez thinks it was "a little strange" to see Zinedine Zidane leave Real Madrid so soon after winning the Champions League again.

Asked if he was surprised by the news, he told reporters: "A little bit, yes, because he's had three years there where he has practically won everything.

"It's a little bit strange, no? But it was his decision. I think he did good things in all three years."

係wo軒帥係

皇真係超難

Marcelo, Kovacic, Casemiro and Modric get the feel of Anfield

Real Madrid midfielder Mateo Kovacic posted some pictures to his Instagram account on saturday showing him and club teammates in Liverpool.

Social networks can quickly catch fire, especially when Real Madrid are concerned. And this was what happened during the preparation of the friendly match being played in Anfield on Sunday between Brazil and Croatia.

Anfield giggles for Real Madrid stars

Los Blancos' midfielder Mateo Kovacic put up some pictures on his Instagram account that will bring back some sad memories to the stadium hosts, Liverpool FC. Along with the Croatian appeared teammates Marcelo, Modric and Casemiro, all part of the team that conquered The Reds on May 26 in Kiev, picking up the Spanish club's 13th Champions League title. In the corridor between the changing rooms you can see the players having a giggle while posing in front of the iconic Anfield badge.

皇真係超難搞，上有膠層迫你買呢個，賣嗰個，出邊個邊個，唔出邊個邊個
下有一班大牌球球星，個個都要正選場場出

我只想～巴爾健康～

我只想 巴爾離開～

我只想～占士回歸～

懷念光頭

我只想 c朗留隊～

我只想～占士離開～

我只想 咁都摺一餐 摺你老母咩

巧惡

趕走佩狗同賓周就乜都解決晒

準備做拜狗係惡啲

牙朗

永續佩狗

光頭佬同阿朗迫宮失敗被清算

靜啦on9

如果佩狗整走阿朗 會唔會比人趕落台

佩狗一人獨大

Manchester United are willing to pay Real Madrid’s asking price to sign Gareth Bale

Manchester United are working to sign Gareth Bale to play in a forward line that would feature last season’s signings Romelu Lukaku and Alexis Sanchez. The transfer fee is expected to exceed £85m, while matching Bale’s personal terms at Real Madrid would place the 28-year-old on a par with Old Trafford’s highest earners.

The European champions’ willingness to sell Bale has been an open secret for months. Madrid president Florentino Perez wants to rejuvenate a squad that has changed little while winning three consecutive Champions Leagues. Real are prepared to sell at least one of Bale, Karim Benzema and Cristiano Ronaldo this summer.

法國足總強調2020前不聘施丹

【體育】法國足總拿格特強調，就算教練施丹現時沒有球會，現任主帥迪甘斯仍然會繼續任教。

45歲的施丹早前宣佈離開皇家馬德里主帥一職，外界預測他或會在今屆世界盃後，取代迪甘斯執教法國國家隊。法國足總拿格特（Noel Le Graet）否認此事：「施丹可以在明天就跟祖雲達斯簽約，我不清楚。對於他的離職，我跟大家一樣意外，但不會引起施丹及迪甘斯的爭論。」

拿格特同時向迪甘斯大派定心丸：「我們以迪甘斯展開今屆世界盃，而且他的合約直至至少2020年。穩定比較好，我們在未來數年都不會跟施丹洽談，要是我跟你會面，那只會說其他事，而迪甘斯肯定會留任至2020年或更久。」

迪甘斯在周五友賽帶領法國主場以3:1擊敗意大利，之後會在9日再鬥美國；到俄羅斯的世界盃決賽周C組，先後出戰澳洲、秘魯、丹麥。

我個心寧願趁依家，順手放埋牙朗同巴利，買返一兩粒星，摩迪就慢慢退落黎，比啲後生上下位，18-19賽季就當過渡期，19-20希望見到阿辛同伊斯高，仲有大細華仔高華錫成為獨當一面既骨幹

非常睇好細華，係德甲果次大傷害左佢，係皇馬又成日傷

死人妖

計時炸彈
永遠唔知幾時爆

歐國杯前一定請施丹

普捷天奴和皇家馬德里，幾乎不可能完成的任務

◆

皇家馬德里正在加快操作他們教練的第一人選—莫利斯奧·普捷天奴，以取代施丹離開後的空缺。

就目前看來，熱刺的掌舵人丹尼爾·利維已經讓人們知道，普捷天奴離開倫敦球會的可能性是零。

利維為了正在努力讓隊內的球星和教練不受外界干擾，雖然普捷天奴是皇馬主席費倫天奴·佩雷斯的首選，但利維的頑固態度並不令人意外，尤其是經歷過盧卡·摩迪和加利夫·巴利的漫長轉會談判。

為佩雷斯帶來希望的是，付出巨大的努力後，摩迪和巴利最終都降臨了班拿貝。但普捷天奴與熱刺簽訂的合同中並沒有違約條款，更複雜的是阿根廷人從未隱藏過希望有朝一日能夠執教白衣軍團的願望，這是否能成為撬開皇馬與熱刺談判的另一個大門呢？

反普黨第一次召集

大佬比啲時間啦，一季都冇踢幾多場
拿華斯1415果年，後備出場都成柒左幾鑊，依家咪又咁撚勁
馬些路同拉膠，當年場場都爆啦
比夠時間，比夠機會，咪又做左正副隊長

所以真係要比夠機會去成長，否則乜撚野天才都冇用
個個都好似華拉尼咁橫空出世咩

咁快 續約真係 蠢左，真係想黎就同利維講啦 比20m都可接受

光頭佬就如前度
一起時不懂他的好
失去了不願他落入別人手中

細華身型高度都輸

2.5E 送多件賓周馬

大簡都唔高姐

細華睇得出有用腦踢波 但真係需要啲時間成長 特別中堅位

拿大哥都咁多年先正選

如果皇馬依班後生仔，遇到費sir果啲肯比機會既教頭，真係不得了

古迪教都應該肯比機會

黎啦傾

成日覺得伊斯高跟左哥狗既話會上神枱

哩家皇馬由名宿教跟本就最好
球員時代同陣中某幾個球員合作過
關係好上到場自己肯搏殺啦

鬼估到你拖舟突然走人咩

掃把佬已經冇人記得了

你算什麼男人 算什麼男人
眼睜睜看 拖走卻不聞不問
是佩狗天真 就別再硬撐
期待你挽回 你卻拱手讓人

光頭佬走左 佢咪重生囉

一代新星又被埋沒

世清證實了人無完美

如果冇咗c7,bale可以唔洗再用燒味戰術 頂得嘅得返拉隊同華仔 頭鎚應該可以比人頂爆

殞落

雲加馬德里球迷吹水區

據 Fútbol Avanzado 的數據統計，皇馬是西甲中角球進攻最好的球隊，但他們也是角球防守最差的球隊。

臭口

臭

覓膠好自己死過去

拉膠識攻唔識守

皇區分裂做迷雲區反雲區

Arsene Wenger: "Do I still want to be a coach? This is a question I will have to answer in the next 15 days. I still want to train but I don't know if I want a crazy challenge."

雲加教就罷睇
反雲黨第一次召集

上季掃把無咪機會出某程度上係自己整體意識唔夠

迷雲既呢邊

躝去雲加馬德里區啦

唯基竟然迷雲

不敗皇者

冇得踢仲唔係殞落係咩

我尊重佢

失敗專家雲加

新領隊會俾機會佢

新領隊不是雲加

大熱門古迪 黑馬魯矣

至少你們還有賓洲

大波過yc

清出世了

垃圾廢老

要v92定yaya好

何wayne教啦

唔好諗咁多啦 準備聽朝返工啦

68歲的雲加（Arsene Wenger）離開阿仙奴之後，傳媒對他的去向非常注目。而日前他出席法國電視節目《Telefoot》時，記者就問他會否繼續領隊生涯：「我會在未來的15天內回答大家。我仍有執教的熱誠，這是肯定的。但我有沒有熱誠投入一個瘋狂挑戰當中？這就是未知之數了。瘋狂的工作需要全心全意的付出，但此刻我更需要久違了的私人空間。」而外間認為，他口中的「瘋狂工作」，很有可能是接替施丹成為西甲豪門皇家馬德里的教練。

我立即屌你老母呀

Welcome back ozil

you are 630

等收6c信

支持

俾爺爺寵壞了 成日射波

ALISSON WANTS REAL?

Marca are reporting that highly-rated Roma goalkeeper Alisson is keen on a move to Real Madrid.

The Brazil international is a Liverpool transfer target but apparently has his heart set on joining the Champions League winners.

Alisson is said to be confident that he can compete with current Madrid keeper Keylor Navas and is not put off by the club's uncertain managerial situation, following Zinedine Zidane's shock departure.

Real Madrid send scout to take notes on Neymar at Anfield

Raúl, Figo, Roberto Carlos and Ronaldo to play in Arsenal 'legends' game

The bulk of 'Galactico' era Real Madrid players will don the white shirt at the Bernabeu on Sunday as Arsenal are the visitors in this years Corazon Classic Match.

Full Madrid squad:
Koke Contreras, Jerzy Dudek, Roberto Carlos, Francisco Pavón, Alberto Rivera, Julio César, Julio Llorente, Emilio Butragueño, Raúl González, Velasco, Alfonso, Julio Baptista, Fernando Morientes
Ronaldo, Clarence Seedorf, Luis Figo, José Emilio Amavisca, José María Gutiérrez (Guti), Xabi Alonso, Christian Karembeu, Álvaro Arbeloa, Fernando Sanz and Santiago Solari.

Arsenal squad:
David Seaman, Manuel Almunia, Nigel Winterburn, Matthew Upson, Emmanuel Eboue, Pascal Cygan, Lauren, Sol Campbell, Anders Limpar, Gilles Grimandi, Ray Parlour, Gilberto, Emmanuel Petit, Robert Pires, Boa Morte, Nicolas Anelka and Jeremie Aliadiere.

如果放朗係係為左買尼馬 真係on撚9
咁貴買個早熟巴西仔 不如買包皮好過，唔信包皮會貴得過佢

又可以睇綠豆仔怒BAN
施文 艾蒙尼亞 RIP

條仆街唔肯黎

占士洛迪古斯指施丹離開皇馬好古怪

施丹離開皇家馬德里，占士洛迪古斯指這件事感覺好古怪。

施丹幫助皇馬成為歐聯3連霸，然後他選擇離開球隊，令到皇馬要再尋找新教練。

占士洛迪古斯現時被外借去拜仁慕尼黑，這一位皇馬球員說施丹離開感覺好奇怪：「施丹這3年贏盡一切，忽然又決定離開，感覺很意外。不過，這是他的決定吧。」（）

幾點開波.有冇link

認真

安歷卡唔踢皇馬？

十幾姓家奴

係咪1點鐘開波?

皇馬呢邊星味重幾班

對方實而不華

幾時知下季教練

Before WC?

15日內？

只餘下很少選擇

又借d意吹奏雲爺爺

雲爺爺不了

得皮里斯有D星味

如果屁馬唔係格衰兼老豆on9 真係好撚正

一復出已經勁到癲
不過克羅地亞一冇魔笛即刻收曬皮

古迪

高仔想踢多d 想走

菲臘比古天奴認為沙拿、尼馬2位球員的光芒，將會在世界盃蓋過美斯、C朗。

WFC

難道沒練習太耐 拖舟都追不回來

難道莫迪歷太耐 C朗都追不回來 會唔會岩音D

世清

講緊拖離開 ching要貼題

原來沒幸運永續 三冠施丹不回來

7.5/10

美女金曲 唱左先講

.

肛交敏

630屎忽滿足唔到你?

三十日未夠就插到

大家比面我 唔好再恰鳩白了

雖然佢啲taste 係怪左啲。。。

白哥好型

世清or 真名王型啲？

左:真名王
右:世清

下個po名：除卻巫山不是雲

1001留俾u

我唔識開po.....

勉為其難接受個老坑了

j 死你啦

皇迷後入輪候區

po頭咪有開post temp

格仔攻守核心 摩迪

死老坑齋坐識鬼教波咩 等BBC carry啦

死老坑淨係坐識閪教波 等俾bbc carry啦

Yc放心 你唔色我可以捉住你手教到你色為止

世界色情王

只好用武力阻止世清了

BOOK場未

啱啦 想報牛好耐
上次打爆我隻牙

等返一個B咋
BC被人迫走了

偷偷打J

FB直播元老賽

Raul

元老賽都傷

RAUL!!!!!!!!!!!!!

嘩屌 魯7

raul

班阿叔做乜鳩咁認真

踢到咁認真

原來心口果舊黑色野cam黎 仲諗緊佢地戴左乜

figo勁撚到

第一身好正

guti

45歲費高>機C

成班老嘢踢得仲好過班後生，沙比真係好正

靚女記者愁金寶

yc

屌你施多夫真係好撚勁

點解大哨無得踢既, 明明有佢波衫架今場

安安喔

Hi 傻仔

Hi 北7仔

hi 寶貝s

你寶貝係結衣（波多野）同 馬場

世清非常好色

世清廚房 打左先講

Nagelsmann turns down Madrid

Hoffenheim manager Julian Nagelsmann has turned down an approach from Real Madrid, reports Bild.

The 30-year-old has guided Hoffenheim to back-to-back Champions League appearances, becoming one of the hottest coaching prospects in Europe.

British media insist Manchester United will push for Bale

還我Nagelsmann

welcome wenger🙂

等皇馬眾星carry條老坑

雲膠識趣就退休啦，咪再出嚟獻世
想再骨水就過中國，呢度冇嘢啱你做

Welcome Sarri

戒煙我撐你 還得到先好借

25已經坐定笠六等雲加

我可以為你點一點火 然後望你輪廓

唔想爺爺晚節不保

一聲你願意 一聲我願意

當天要去便利店裡為著金鴨無人稀罕

個死老鬼得個不敗 幾隻足總盃仔都夠膽死教皇馬

Figo: I hope Ronaldo stays at Real Madrid

Asked about Ronaldo after Madrid's legends team beat Arsenal at the Santiago Bernabeu, Figo said: "I hope that Cristiano stays like all Real Madrid fans.

"One day he will stop playing and Real Madrid will continue to be one of the best clubs in the world."

Wenger still wants to coach but wary of 'crazy challenge'

The veteran Frenchman is reportedly a candidate to take over at Real Madrid, but Arsene Wenger has not decided his next move.

Arsene Wenger says he is not sure he wants a "crazy challenge" but the former Arsenal manager is still keen on prolonging his distinguished coaching career.

After a near 22-year reign at Arsenal came to an end, Wenger has been linked with replacing Zinedine Zidane at Real Madrid following his fellow Frenchman's sudden exit.

Wenger previously claimed he rejected the chance to lead Madrid on multiple occasions, with the 68-year-old continuing to mull over his next move.

"Do I still have the desire to be a coach?" Wenger said to Telefoot.

"It's the question I'm going to have to answer in the next two weeks.

"Do I have the desire to throw myself into another crazy challenge? I don't know. It's a job that requires total commitment.

"I must give myself a little distance, which is something I've never done. I'll have to see how much I miss it."

Modric to Neymar: "We're waiting for you"

The Real Madrid midfielder joked with the Brazilian striker after the Brazil - Croatia friendly at Anfield.

Real Madrid midfielder Luka Modric exchanged shirts with PSG and Brazil striker Neymar in the tunnel at Anfield, where Brazil beat Croatia 2-0. The two were in great spirits and amidst their friendly conversation Modric joked with the PSG star: "We're waiting for you", in reference to the rumours about a move for Neymar from Paris to Real Madrid.

The Spanish club had send a representative to the game in Liverpool to see NEymar's return after 99 days out injured. The Brazilian number 10 scored a superb goal.

已經不保左

全場boo爆雲加

死老坑無恥開 趕極唔走

釋放自己意志吧

U TOO

welcome Wenger

死老坑肯接job未

不敗皇者 足總盃霸主

清算班迷雲狗啦

肛交敏yc一個都搞掂啦

清算你條死人妖先 成日jer98

說得好！

清算埋你條死25

你再尾就唔好怪世清唔笠水了

我連你一條黑鬼都搞唔掂 驚驚

死疤狗真係姓屈

認真 拿高士文係一個幾好既領隊人選

又粗又長梗係搞唔掂啦

又性暗示

迷得疤真係特別on9

how about v92??

輸1場都要VVD OUT
真係大愛
咁又係嘅
對自己球員就大愛
對拜仁個龍就屌到佢收山

變態

你諗左去邊

V92當然ok 唔要雲爺爺既話拿高士文非常ok 不過怕少帥壓唔住班大帝

華維迪OUT

之前邊個話個傻閪土方係疤狗算正常?

分唔到你有冇用自己意志

土方蛇日日都係狗竇同人屌

真心話牙 不過怕毀左人領隊生涯

土方sir=新小白

屌你老母邊隻死疤狗屈我地華仔無正選
多謝土方蛇解話

扮哂野 好嘔心

佢仲細過拉膠牙朗佢地BO
佢自己都唔敢教皇啦下話

佩雷斯=毀滅者

他reject了

土方蛇屈鳩我地咒全隊wor

唔係講笑 疤狗真係上曬腦

成班都好撚痴線

你最開心

佩狗真係屬意雲老頭

平時都會mon下唔同po
連登疤狗真係球迷中最撚痴線果班

青山逃犯
佢地個垃圾post沉底又關我地事

佢本身淫底

望下利迷先勁啦
歐聯之後開PO 推到第9個我地先第3-4個

皇馬二部曲之雙老奇謀

擺明馬德里政府又做野啦

全撚部都被逼害妄想

唔講仲以為馬德里政府迫害過班疤狗球迷

莫迪歷拉尼馬做「皇」：我們等緊你！

【體育】在周日友賽後，克羅地亞中場莫迪歷跟巴西前鋒尼馬交換球衣，更笑言等待對方加盟皇家馬德里，難道轉會傳聞將成事實？

一直盛傳尼馬（Neymar）在今夏將由離開效力了僅1季的巴黎聖日耳門，回歸西甲轉投皇家馬德里，只是PSG不斷澄清無意賣走這名全球最高轉會費紀錄保持者。

重傷後首次復出的尼馬，在周日友賽為巴西後備上陣，更於68分鐘帶波入禁區兼扭過3名守衛下近門一抽破網，助巴西打破悶局，最終於晏菲路贏克羅地亞2:0。

賽後，尼馬在球衣通道跟效力皇馬的克羅地亞中場莫迪歷交換球衣，而且互相於球衣上簽名，後者突然表示：「我們正在等你。」令尼馬哭不得之餘，更轉會一事更加似層層。

相關片段：

圖片來源 : Twitter圖片

nigga粗壯身長完全係客觀陳述

臭jer佬都迷屁馬

迷屁獁=ON撚9

莫迪歷wo

真鈀

土方蛇

1001

一早睇穿佢籠野

屌你牙搶yc既1001

還我麥包皮

喂呀,仲笑?

麥包皮是雲加偶像

welcome neymar

moneymar

麥包皮貪錢
爺爺 節檢

Not need neymar just need benzema

死老坑拒絕過皇馬幾次

新post

搵人開

c7 + nj10 = op

Y絲開

g持yaya

shut up la u

支持雲爺爺都要死全家

反對雲爺爺

教少過一季

1001 1世冇女

樓上死全家